<strong>فرش ماشینی کاشان</strong>

در خصوص توليدات فرش ماشيني كاشان اينبار صنایع فرش کاشان ، طرحي نوین و پرفروش را برای عرضه  به بازار فرش ماشینی و هموطنان عزیز آماده عرضه و فروش کرده است . از دیگر مزایای سرای فرش ایران خرید فرش بدون واسطه و فروش اینترنتی فرش است که با مراجعه به سایت سرای فرش ایران و انتخاب فرش مورد نظر خود می توانید آن را سفارش دهید .

فرش ماشینی ۷۰۰ شانه طرح حوض نقره بافته شده با نخ آکریلیک صد در صد هیت ست شده است؛ در طراحی این فرش ماشینی هشت رنگ واقعی به کار رفته است.

&nbsp;

<strong><a href="https://bit.ly/2TUPxIt">قیمت فرش حوض نقره ای 700 شانه</a></strong>

&nbsp;

اما فرش کرم یا فرش روشن که همیشه از قدیم تا به امروز هیچگاه قدیمی نمی شود و همچنان جایگاه خودش را در بازار فرش حفظ کرده است مناسب برای فضاهای کوچک است با توجه به این نکته ی اساسی که رنگ های روشن فضاهای کوچک را بزرگ تر نمایش میدهد و بالعکس. فرش های بافته شده با ماشین آلات ۷۰۰ شانه می توانند دارای ۸ یا ۱۰ رنگ اصلی باشند که معمولا فرش های ۱۰ رنگ قیمت بالاتری دارند.

فرش های ماشینی ۷۰۰ شانه در رنگ های زمینه کرم، سرمه ای، گردویی، آبی، لاکی (روناسی)، فیلی و بادامی تولید می شوند.

فرش کاشان – ۷۰۰ شانه طرح حوض نقره کرم از بافته های ماشینی کارخانه فرش کاشان است که این شهر از گذشته تا بحال از قطب های هنر فرش بافی محسوب میشود.

&nbsp;

<strong><a href="https://bit.ly/2TUPxIt">دیجی فرش</a></strong>

&nbsp;

قالی ماشینی مدل حوض نقره در تمامی ابعاد استاندارد مثل فرش 6 متری ، فرش 9 متری ، فرش 12 متری و ابعاد قالیچه و کناره موجود و قابل بافت است. با توجه به تولیدات متنوعی که در بازار فرش وجود دارد خوشبختانه فرش با تمام سلایق و فرهنگ های جامعه در قیمیت های مناسب با جدید ترین مدل ها عرضه می شود . فرش حوض نقره در رنگهای زمینه سرمه اي ، فیلی ، کرم ، بژ ، بادامی و آبی موجود و بافت می شود. حوض نقره در تراکم ها و شانه های مختلف بافت می شود.

نکته ای که گاها به اشتباه بین خریداران فرش ماشینی به وجود می آید معنای عبارت تعداد رنگ در اطلاعات فنی فرش هست مثل فرش 8 رنگ ، فرش 10 رنگ و یا فرش 12 رنگ . تولید فرش در رنگ های دیگر همچون بنفش، نارنجی، صورتی و حتی زرد نیز امکان پذیر است ولی بسیار به صورت محدود تولید می شود.

این کارخانه فرش ۷۰۰ شانه کاشان با تراکم ۲۵۵۰ را در ایران با بیشترین تنوع طرح و رنگ تولید میکند و هر روز بر تعداد تنوع آن نیز افزوده میشود.
